四千蚊仲未撚收到，點撐你呀

屌你老母 撐政府也要開飯的

岩 典買波牙-.-

想扮下野開post 撐林鄭，但我屌你老未胸又唔露下，錢又唔派快d 典樣撐

林鄭對波

真

ching 呢排抵人撐喎
我撐你都唔撐隻老閪啦

豬sir 12號有冇亂棍毆人

唔洗自己黎

就係你叫人開槍

咪係 而家唔洗食飯牙？

豬蛇已經冇咗份長糧，仲要未有四千蚊

琴日收到，唔會有msg通知